疑似劉強東案女事主正面照曝光 傳受壓迫返中國

劉強東（左圖）涉嫌在美國性侵一名龔姓中國女留學生（右圖）。（互聯網）

內地電商巨頭京東集團主席兼行政總裁劉強東在美國捲入涉性侵中國女留學生一案持續發酵。中國外交部在事後曾指，駐芝加哥領事館密切跟進事件，最新消息卻指外交部罕有地第一時間介入，並約談案中女大學生，甚至向她的父母施壓，圖逼使女大生返回中國。

劉強東上月31日因在美國涉嫌「構成犯罪的性行為」而被捕，事後未被檢控並無保獲釋，綜合各方報道均指，劉之所以迅速獲釋，與中國外交部介入不無關係。繼早前網上流傳案中女事主出席劉強東飯局的照片後，再有女事主的正面照及其個人資料流出。據指女事主姓龔，年僅25歲，是來自湖北武漢的留學生，兩周前才轉到明尼蘇達大學。

有指龔女於案發後曾要求一名男性友人陪同報警，但隨即銷案。到案發第二天，龔女再次由另一名男性友人陪同報警，然後相約返回學校，由警員將劉強東拘捕。

此外，明尼蘇達大學校報於當地時間周一（10日）刊文，批評校方於是次劉強東一案中不作為。文章指，校方於案發至今一直未有正式聲明，只把一切責任推給警方，證明校方根本不在乎學生安全。校報又稱，假如校方再不回應，將對校方提出起訴。

奶茶妹正啲

劉強東借啲2唔返大陸

高招

微乳玩兩粒的